假如抗爭的你累了

[black]夢囈[/black]

抗爭已經到達顛峰，這是不能否認的事實
二百萬人遊行，得到的結果，只是警柒一哥割蓆前線爛頭卒，醫管局割蓆急症室差佬的大龍鳳

無錯，林鄭所謂道歉記招，係連丁點打飛機既成功感都欠奉既。
林鄭行出黎企到直一直既記招，係佢一條臭閪向全香港人既示威。
佢十問九唔應，迴避所有訴求，即係表示佢已經進入左狀態，同香港人不死不休既狀態。
佢已經正式踏入必定賣港，徹底出賣 既模式
佢已經毫無退路，唔難想像依十日對佢有影響，嗯，無錯，原來只係岩岩好過左十日架咋
香港人用左史無前例既團結同力量，左膠泛民港豬激進勇武本土。成個所謂政治光譜無分彼此去抗衡林鄭依隻臭閪。
佢唔會無壓力，但依個八婆點解仲可以咁硬？

我大膽估計，佢已經向中央許下一定承諾，即例如佢點都要死到立到法，去換取佢繼續留任/連任後必定重新推出法案。
佢記者會講既只係未有時間表重啟，從不打算徹底撤回。
香港人，你地抗爭左十日，依家仲係一事無成

請保持不自滿，不泄氣
香港人，自由同你已經越行越遠。差不多踏上分手這條路，你係要放手，定係盡力挽回一切

仲有，唔該班過氣政治明星，唔好再利用lihkg
依度只係一個平台，點解今次會發揮作用就係因為依度取代左大台，因為依度只係平台
每個人講既野，佔既空間條目，都係咁大，唔似你班垃圾大台拎住個大聲公就以為揸住真理
依度俾唔同人交流，勇武撚會傾係咪唔再用磚，改用蛋掉，用洗潔精跣，用油漆淋，利用101拘捕令捉住無警員號碼既疑似冒警
溫和既會傾，死線時間，行動升級包圍邊度等。
你想借依度橋抽水，只會令你既政治籌碼更少。
定你地覺得，多左人睇依度，你地無左大台光環，你地過往既柒言柒行會幫你地加到分
依家兄弟爬山，大家對前事剋制不提，想圍大個爐，人人出力，但唔該你唔好幻想成為爐既主人。知進退，自重。

你做到鄺囝咁，自然撈到好多政治成本同真心讚美
或者你做到胡志偉咁，成功洗底，自然有人支持。
大家各自努力，不付出，係唔會有成果。
對任何人都適用。

另外唔該開少d類似咁既post

打埋d動搖軍心既野。每個人有唔同想法ok，每個人都會擔心，明白既。
但離地到覺得21/6會變64難免令我覺得太危言聳聽。
今次不打鬼不篤灰，我都唔想分依類人真心膠還是乜毛。
但睇既人，唔該多用腦分析，謝謝

另外，警方無條件釋放所有人。
依個唔係階段性勝利
依個位其實仲凶險過警方企硬。

勝利從來只有定局果一刻先分到，警方無承諾永不追究6/12既事。
秋後算帳機會幾乎有300%

未搞掂今次五大訴求，唔該唔好提選舉住。
未登記做選民可以登記，但登記完就夠

唔想有人又因私利忘了公事

記住五大訴求，現階段係零

香港人

岩呀

果個垃圾post鬼到仆街都千幾正皮

連登仔係咪弱智

推

首先將清算伸展到前線狗仔